[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (65) 半週年前夜祭-6

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: #2計數妹

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

5月11號 夜晚8點 半週年生放送

前夜祭都推到第6個post

依家啲新手人人手持土法 點會驚迴隊

正常發揮

等指令打邊隻
冇咩信心隊隊都

撞咗4隊落你到囉

話明新手當然召喚獸同裝備都未搞掂啦

BLKMage 有4眼妹
Trans am 冰劍

仲有50日隻土法先99

我想試下打

俾冰法一下範圍秒三件

好啦 陣間就Mark低邊個打鳩我

啱啱add你fd個位有份

我第一個中伏

肯定你掛咗幾日 拎FD COIN 個陣見到

呢個場守隊啲計數妹似係擺右邊多

11打4呢幾日 日日都圍城咁,有機會圍唔死

110 有土法

有機會圍唔死110同91尤其91有隻計數妹,好驚

無 一定無幾日

係咪唔全清就會輸?

係,得返你係2/2又打得

想打
俾計數妹SM下先提升到買佢碎既動力

咁我撞眼鏡試下?

110 啊格 光戰，土法

一二動應該贏唔到

指揮me ok???????????

似阿格光戰彩花喎

分身應該試TRAMS AM
正身就等收皮

唔知,剩返4隊都好惡打

但係眼鏡會唔會打我rain好痛
我未對過眼鏡

重死得快

阿格黎既喂
咩計數妹呀

奶力咁衝動
唔係眼鏡

冇咗了,唔係眼鏡

咁我試110?

重有邊隊打到

88個隊需要土法

攻守唔同

土法阿格
唔似贏到

我正身試打91？

我打？

但我隻雷鎗得第1場有用
一陣雨miss晒死淨土法先贏好柒

你等執雞

仲有3隻殘血，好似撞落去88好啲

咁你等佢地打咗先,開咗隊野出嚟消AP

正身打91
分身打88
點睇
求指揮

黑肉打唔到

搵個2/2嘅執咗91再撞110/88

10分鐘，睇定再打

我執雞

我都係,3隻殘殘地血

唔係喎 88有全劍技
贏唔贏到都成問題

唔夠AP上全劍,冇晒TP技

正身執左91
得返1動
分身未郁過

咁我去啦

你地咁快手

搵人執88,然後全部撞落110,睇下得唔得

你留後,我地上了

全部打110

畀我正分撞哂先
你地收皮

我2動搞掂咗110...

執左

收尾

你冇血得贏，啊妹

我skip咗,唔知點贏

皮已收

隻彩花滿血復活阿rain

AE撞咗先

分身又入EXCEL啦你地惡到咁

我知道點解了,佢行晒中間,但我157 AP風鎗係左邊射

87 77

最後衝上黎

等睇打和

屌 佢隻彩花識原地唔郁
rain死左再上黎復活 點打

87 80 和硬

識留原地嘅彩花幾勁,係咪開咗降仇先

殺多次囉 頭先我打99個隻都係咁打

用白魔好似就唔會郁

真的要輸了

咁醒

87火神 殘血-2

呢排見親啲唔郁嘅彩花都係帶降仇Trust

時魔唔上CT無效都好似會

原地加速rain
開男性up trust
加速自己
上黎復活
我唔識玩了
以後乜隊都打唔贏
預我0

你好似玩咗無幾耐,勁到cls

已經俾阿格混亂晒

呢個場我覺得快速搶中線易打啲, 原地陣會塞車比人AOE

下次唔好帶頭盔啦好侮辱

恭喜下次再打過

叫啲課長排下陣熄下技

點解會有兩隊1動撞我,我前日呢隊俾人侮辱式完殺,本身今日想轉隊玩

佢地讓曬我地嫁喇
輸係我地弱
無得賴

冇人打我隊冇2020嘅廢J隊

買左個合成包
加左印刻同少量鎚合到d新玩具出黎

新手課長來
比啲時間，無你地咁多老江湖

你睇下我地啲9x rk
我仲要cap咗前日你地嘅守隊 已經係open book

都話ABCD 一下就攪掂咗我

成個會得我分身2/2真係柒到唔敢睇

我隊野一打開正常人都識打,係陰鳩初見殺姐

最搞笑係我撞110 0
佢撞我又係0 咩世界

互含

所以話點解我會打到唔想打

我仲未係好識玩...
尤其係d 技能配合 / on off

而家都唔知轉唔轉守隊好

點gun

我唔轉啦 擺多幾日我敢肯定 再見到都係我地輸open book都炒十幾個

你地臭味相投

飛雲巴撞你0 .GUN

日日都撞
無心機玩 88

其實你地啲角好勁 ai問題有時候

88

我已經睇咗一個月 太多人冇心打

感謝hkffbe，一齊努力

已經有兩個眼鏡妹上陣
好快就知全個公會究竟有幾多人中咗

好似8定9,計埋今晚入會個個

本來open book 我都係想坐draw望贏我地守真係好廢
最後。。。。又令我更加唔想玩落去

我相信有啲人靜雞雞

你地守隊排位真係唔對路,唔係得我咁覺得

R12 壓RANK 撚應該都就出得

個次免費抽好似計數妹up咁

gun.
一隊都守唔到, 無人打我

係,我睇返block list好似8個

等三世返黎

不過有時真係ai問題

啊格咁真係守唔住有時

壓RANK 撚同飛雲巴都3, 4日先轉

好撚癲 明明機率同其他ur一樣 個個中ur都係中佢

我冇靜雞雞喎

死完再玩翻就三世了

然而我乜撚柒鳩都無, 日日都SR黑肉X99999

試隊要幾個日架大師兄

你再唔挽留我真係棄

而家先突3拎唔到出黎用

玩流

唔記得咗姐
挽留

你分身勁過正身有冇諗過轉正

半J年到你威啦
我要食住樹皮等OYO

rare -3

係真係cls
我仲驚自己記錯
突登第日走去check係咪真係冇up

原來我隊新手隊成功守左隊新手

睇到成長好滾動

但你地個個之後都抽到

我都係

你又等咩OYO呀
女人黎 唔啱你玩

新手[80 奧丁]你都幾黐線

金髮鎗正好多

其實而家都冇分轉唔轉正
而家都係正分2個左右手連機
本身都冇咩點課
正身只係追過光戰

得我係真新手

雪映？
點會係新手 我入HKFFBE佢已經喺度

橙過返工

唔好意思 因為我見到大王子

btw 之前買d極晶餵飽左臭丁

正身係夠其他資源但冇靚角色同暗拳
分身係有角色有暗拳冇召喚獸

原來我都未升爆
咁你真係幾痴線

玩兩隻真心攰 肝一件+5都想死

-1

開錯fd

咁對小妹

佢Hea 玩啦
唔夠新手來啦

發現到啲新手進步神速,最後面個幾個唔識排

其實差唔多
你唔會係街一路行一路刷
你要刷多數都係坐定定啪好水之後等佢自己AUTO
我都係一樣正分身都係收工返屋企先刷
有D關你地單人刷到我唔得咪2個AC一齊刷
反正掉落都一樣，都係刷咁多場

Me

咁玩法我棄game好過

前面24個永遠都唔會變,基本盤嚟,係之後6個先要有啲選擇

個次序對公會戰有咩影響？

仲排前左一位既
又唔係守得

人數,有時對上精英隊就要搵相對應嘅人數上去守,所以有時你會發現你唔洗守

前20我鳩排憑直覺因為唔重要

只可以講你係我心目中排第幾咪第幾囉完全係直覺

人數係跟少人果邊
如果你防守排30 對面得29人 咁對面攻隊就睇唔到你

咁你即係話mmmm係最廢嗰個啫

其實啲新手我係真係唔識排,轉變太快,好似Kxxxxxxx咁12 packs

升好隻乜乜魔親密之後隻土法又要進化了

你要問番排序果個

又中?

今晚有著落

新手[80奧丁]
新手[12packs]

唔知之後.gun

真女主
咩港女拉瑪達未婚妻都收哂皮了

射兩次

大你兩次

半jer 洋蔥頭99

海龍99

啱呀屌水木林咁,睇數值已經完全唔係新手

冇體力

Sick 貨

水木林我都唔記得佢新手 成日見佢贏到

叫條女幫我起機再踢開佢繼續打J

香水未出前係新手,出完換晒香水,即刻勁咗 所以我先建議新手短期拎支香水玩下

新手睇下我身裝就知

玩咗兩，三月唔叫新手啦隻game都係半年

發現雲XX打raid打得好勤力
成日一開完場
下一瞬間就入咗嚟

我地新手基本人人有隻Rain,但個個拎黃金大劍我覺得佢地要拎返把專武先有得諗

你兩個都好勤力

真係想肝頭+5？

我要求唔多
可唔可以覆刻一次忍刀 一次咁多

我都想整呀,幾千本書係到想燒晒佢

好彩LB影返專武

6個月黎淨係出過一次

啱啊屌
我嗰兩個忍者拎住把垃圾用咗勁耐
打乜都唔夠力

但復刻得把刀分分鐘又出隻新職忍者

我換到大王子之前都係最廢架啦

打少一隻咁

btw 邊度睇到個出戰排序

半jer一次過出晒啲關俾你刷都似

前jer已出晒精書刷

10抽中

今次肝易好多
入到去唔洗用腦
腦殘出技就得
又有得踢人 打到一定lv又送好多幣
hea打都可以打到個+5頭返嚟

我都想肝個頭返黎 但發現打唔上去

攻隊右邊有防御Member設定,可以睇到晒公會全部防守隊

主忍者副雙槍賊
我ok

Hea打都+5

.gun 一張圖都2000 2000x5x

又話Tifa前留石,點知都係對隻奪心魔心動

lv3 rare -3

我覺得d料先係問題 要打到60+先有無晶

有無開好友

成13萬幣呀大佬，一日兩萬點打

我打到57已經唔想打

奪心魔奪心左我心唔計

隻野勁咩
又話素早好低

隻八爪魚？

我想諗住升

啱啱乜都未換都已經有8萬幾幣
仲要琴日可以當半日計

有

個星盤勁過雷神好多

痴線佬

8萬幾

我琴日有4萬諗住已經好威
依加唔敢講野了

半jer 一係ff3 洋蔥頭，一係ff7 cloud tifa

Ffbe 又連動ff7

無開autosor

基本上都係auto
較刷書auto打4關
出去solo auto->高lv之後4人協力auto
好少手動打

佢兩兄弟真係好肝得

唔好啦 兩個都要抽

我琴日都未有4萬

又肝又課又歐 .gun

冇水屬跟唔到未入場已經見到成排要求水屬

咁今日8萬係咩事

有d要魔法職就得 聽日開埋40碎升99土法痴場算

sor 又打中自己人

笑咗

入過人哋場
裝同召好啲嘅話100lv都可以1場auto過
所以肝度超低

我決定每日只R仙人掌,打得幾多得幾多

勤力既富戶天才

因為返工擺係到auto咗成日

歐洲教宗TM2

完全唔明,係乜野令你地咁有動力肝raid, 我淨係打左幾場

返工=實力增長

又有錢又有時間

重要兩兄弟一齊

用眼鏡然後話肝度低

你勤力d
我清完LV67 ，見有人開lv 89先入

件UR裝完美咁俾sasayaki用,唔係都唔會想肝

邊咁當
嗰啲免費抽中會計妹都未出聲

件野其他人用都好正喎，斬耐又魔防，9成角頂晒

+1整唔到又要等下次raid

我都想+5，未必得

冇角場都冇得入

下次Raid又冇素材跌,垃圾Game

就係因為有人權角先肝度低
有得auto已經好好
諗起以前玩fgo手動肝真係想死

用咩角打

眼鏡用邊幾招打？

我上88lvl睇下有冇得r場

都係腴同會計妹
好似各兩隻
最緊要有一隻腴手動出下降精神
之後就可以放置play

咪兩招會計妹水屬技
睇下邊招大力出邊招咪得

兩隻都冇

有冇得熄招LB

好想升個+4戒
但係用幣換材料又要好多幣

打raid不嬲都係要有人權角
冇嘅話係難搞啲

係,見到個素材量卻步

搵到了

有
揀職嗰到撳實個LB

所以我睇下肝唔肝到晒張圖返黎 慢慢合

打到單刷兩場過唔倒就放棄

而家有個+3戒
升+4最少要16x50x200=160000幣
已經夠整個+5

你唔係有拉瑪達咩

我之前都係咁諗
但係啲圖仲係到發緊毛
因為你冇其他方法可以大量咁拎到啲材料

咁又係 冇人權角就參與下算

16萬,我要兩次Raid加埋先有呢個數

拉瑪達會畀佢打死, 都係要靠黑肉

90lv 殘血火神-2

你今次入仙人掌應該都可以打到好多

要手動就懶

99 土法痴街場最盡可以去到幾多lv 唔會比人踢

睇街場啲人冷唔冷血,有啲只要係魔法就OK

10lv一場有3千5喎

有場先係手動刷場出嚟好煩,協力刷下書好過

原來60lvl 有6000幣

80 8000

13萬不是夢

暫時89lv 6X比人踢到仆街

12點會回晒d珠

4點

所以先話今次易肝咗好多

前幾次冇肝到，要太多時

垃圾ur裝得0

今次應該要整+5

咁唔緊要啦 訓緊

個個都+5

我商店嗰80碎都未買
冇石

d石就用晒個陣出得超快

打完60有4萬，有希望

你有人權角易肝好多啦
會計妹仲要淨係識腦殘出技就得
連debuff都唔洗放

唔好意思唔記得咗上次話下個石像係整邊款話?

新手淨係買整制作果張野已經要12萬...

升晒上5先，姐係麒麟

上晒5之後，開始由右升到左邊 順序

你好似係95 4眼妹喎

入人場用水赤定拉瑪AUTO 好啲?

唔好以為你kxxxx同另外一個kxxx 冇分別

水赤
一開波用招降精神就可以auto

92殘血-2

coming

要手動

俾人搶咗個位

咁你想全程auto都得嘅

夠厚面皮,但完場可能俾人扑

爬緊Arena,留意到好多98lv角

Version 2.0

Auto 週回
公會戰限定版，應該係既角色出場

個個都驚咗會計妹

Rare Lv2 -3

-2

齊, 謝謝

街場入6x lv巳經比人狂踢

由計數妹個pool出已經忍手唔抽，但睇返買碎都買咗2萬4石到

傷害可以差成千,我呀妹遲下都要卡98

我SKIP RAID 你地加油

買咩碎用咁多石

招技多成34%dmg
差太遠

風鎗彩花同劍聖

4眼妹打raid玩晒

咁啱出親都要升
今次風槍我已經冇買碎
再買搞唔掂

係超屈機
不過肥婆都係必須

肥你老母

4點鐘再講同一句睇下怨巴會唔會彈出黎

之前牙rain光戰同土法個pool抽極都抽唔中睇返都係好事

1眼3赤都可以9999

半jer發威

真係吊到怨xxxx出嚟

點解D人咁鐘意入左Raid 場但又唔撚行

係
中完之後要用仲多石買碎
我就係受害者之一

auto撚

以為你開auto

因為已經有參與獎
再係完場博ban

好撚仆街

97殘-2

wait!!!

omw!

full咗

full

遲咗幾秒

其實70上都要放出黎，粒大結晶 好重要

時間果個乜水黎

係一粒成500幣
所以拎一粒兩粒定三粒真係分水嶺

上次100lvl先3粒好似

時盜黑肉?
但係唔係時盜無效咩

睇到今次有希望，真係要刷+5

有水赤/sr水法都可以連屬性chain 9999

邊次先?
嗰舊屎嘅話係141-150先有3粒

玩咁大

今次真係易咗好多
淨係有得踢人已經夠爽

我見有唔少都係要求一時盜喎
btw 見過火神食slow

同之前差咁遠

之前跟本唔想刷

希望佢以後有得疊幾十隻就好

依加都唔撚想刷

你赤法入場auto都得啦

要撳制入場

睇到你地日服
水赤法係咪都係抽定好D本來唔諗住抽

水赤法SUPPORT 黎講真係好勁

未見過有
不過有人要求咁應該都work

彩花當唔當到SUP
如果唔係就抽定 換走垃圾阿嬸

肥婆最低幾lv打raid先有用，或者要學到邊招？
有隻肥婆瞓咗係倉好耐無升過

89

唔同玩法, 彩花好補得同有復活, 但係水赤法有quick

肥你老母呀

水赤真sup

補師就補到飛天

其實pvp gvg 水赤都好好

赤魔好揪, 時魔屈ct, 盾職高血高防
比劍聖剋都可以過兩招, 6發5格大技無詠唱高低差2 都係24ap仲可以斷人詠唱

btw, 隻隻都追你地邊追得咁多有幾可會打raid

無人權角嗰下其實都幾慘，特別係而家有得kick人

99殘 -3

講漏左仲識範圍補血， LB 2格範圍技附加必中混亂， 救過我好多次

緊身褲都係要抽 冇水屬冇SUP 呢隻SUP黎講又咁TOP

咁不如等4眼，多招補血

最好等到佢執甩先抽

有必中混亂呢回事架咩, 我以為係機率

係機率 不過好似系數特別高

miss到LB就唔中， 中左就附加混亂，好似係

每個月幾億收入，幾時先執

不過兩隻都好，4眼冇詠唱依點已好過好多法師

有愛係可以一戰, 官方好鐘情水赤, 上次模擬戰又有
今次模擬戰都有, 仲擺佢響高級 , 證明有D 江湖地位

已經開始演變成冇人理你肥llm

佢文字好似係寫附加，唔同平時寫確率乜乜乜

問定都差唔多 應該差唔多出
我應該抽了 thx

奶到600pt，Thx

水赤魔今次都幾好用
但係要手動出減精神個招
真係敗筆黎

check返真係寫確率， 我記錯
btw, 除左比閃隊miss左之外，用咁耐未見過打中但唔中混亂

系數0.67
"iname": "BUFF_LB_LW_MRND",
"rate": 67,

混亂0.67係最高狀態技,阿格個招都係,兩隻都97 Faith = 100% 一隻
對手50 Faith = 98%中

不過聽講消耗太多AP 唔算好實用?

呢個POST竟然咁多人聯手吹奏水赤, 怨xxxxxx 應該暗爽

用完通常會剩番普攻

所以要幫手中和返

肥婆肥婆肥婆

真係絕體絕命1打2先有用

食屎啦你

不嬲都話外型換實力

cameltoe教

變咗做召喚怨xxx嘅咒語

國際服我等奧丁出黎all-in 50000石抽,
補償返日服無奧丁既痛

我有靜雞雞升緊肥婆
不過唔敢同人講

唔好FF太多,早啲瞓

係咪暗爽緊會計無腦auto

風大劍呢

勁喎,件Trust

71 - 3

我抽一次必中UR卡算
留力緊身褲博歪中

你覺得我50000石抽唔到?

足球小將你都啱

國際服我乜9 都無抽, 留石等奧丁

唔係你嘅抽幾多都唔會中

真係有機會唔中

唔中就del game
國際服都無出獨佔角色, 失望

你del 完就會出

我國際服暗拳巳經4突100碎,
可以響果邊玩2020

會腸講出嚟特別有說服力

你都刷緊raid？

你點知

玩兩邊邊有時間

第一次見有英文字幕。。

以後有貓三世陪我

法國大家對我有好多誤會

果邊剩係做登入黨ja , 日服依家都無咩刷,
好悠閒

好禮貌

月頭抽咗6萬4石唔中 然後個pool 一完就中翻
真有你的 se

翻譯失誤, 都唔係中文果個意思

咁你都養得到去89?

抽咗咁多下 會有好多coin換碎㗎

邊有

咁其實都叫俾你中返補到

佢抽完有幣換碎

補唔番我心靈嘅損傷

72 -3 2500hp

中到紙到ok

冰劍最近出自選40碎真係屌鬼

唔敢笑 經歷過11pack唔敢再笑人

2000 vs 12

你果12 pack 應該都有中d其他好野掛?

幾張大波卡算唔算

不過個次抽真係冇乜正野

卡好幾張，角就中2-3隻二王

想中多隻迪亞保羅斯, 下個免費會腸個12 PACK 在天之靈保祐下

新手想問問飛鼠用12packs黎抽咩？

貼返啲舊野,應該係以前提過嘅高難度召喚獸關

暗隊

殘-3

垃圾冰劍碎，得40粒

又抄

其實唔駛成隊暗, 一隻都已經夠做

黎

無學降精

咁快

睇落咁唔吸引

呢啲係beta已經有嘅data,純粹懶想逃避入技能倍率Data就睇返舊Data

正

之後改咗好多野

其實唔開buff會唔會死

好似幾痛咁

Chain 水唔洗其實

アイテム感覺會好伏

土忍bb

唔會
你嗰招到其他人郁嗰陣已經冇咗個效果

btw而家貼緊個啲全部Beta野,勿認真

轉左聖騎 發現冇左個魔盾

屎忽痕抽中左隻土法

DLLM

點解突爆既喂 一直買碎？

我今日就諗緊se會唔會出等級獎勵迫鳩啲壓rank撚上去你依家就解到呢啲出嚟

sr水法都打9999

又唔係抽中計數妹

我之前有買碎

其實呢個係有可能實現,同其他圖唔同,呢個Pack一直存在係正式版Data入面

重要啱啱突爆先中，咁準

咁要認真升rank了

原來EX關無得堆屍 拎唔到獎了

徳政我哋可能有機會睇到會腸一鍵升rank

都幾好既

轉彩個陣幾想係計數妹

你唔係有練投石王咩魅惑咪算

你升個mr. move6出嚟咪夠做

佢有,之前咪光戰帶頭套

係喎仲試到會加運
咁輕鬆過啦

又要去片了

75 --3 5000hp

衝得咁快想點

入黎啦

就瞓

每日2萬幣

依加先3點, 咁快夠2萬

其實整一件+5大約要幾多

13萬

3星覺醒石,估計之後開嘅超高難強敵之間就係拎呢啲

開3星到時有課無課真係好大分別

我魅咗佢一隻之後, 魅咗左邊一大忽但無野死到, 之後D魅無哂,逐隻逐隻迫返埋黎
打唔贏

冇個兩隻水角真係唔洗打

一入就踢

唔會啦,3星數值同1星上2星相比唔算差太遠
好似濕婆3星滿係105X血同埋20素早

星盤呢 奧丁可以點埋雙抗

難以置信...無課臭丁80很難麼

有人無奧丁

2..

一隻土加3水法就得

土法俾人踢

剛才試1土3水法，隻野食法傷，4法chain

一係就4水食屬chain

終於過咗10F

又中

我想問下刷突發買碎有24次姐係點?
出左之後30分鐘, 之後要等多30分鐘先可以再出?

係 刷400-500體會出一次

Skip卷夠多可以瘋狂出

想問下raid boss扣珠個機制係點

點解入人場有時扣有時唔扣

400-500體?
限定左?

初次唔扣

400-500 差唔多九成出

二公子好似解包上限係1000

我最快試過200

自己開就第一場一定唔扣
入人哋場就好似每日有廿場免費quota

我想知30mins 完左有無限定一定時間唔出?
between我最快2場就出

30mins完左 + 30mins CD

開shop起計一個鐘道ok

應該係 打打下先會扣返

Lv3 rare

0934出完到而家都無

有冇大佬幫手打rare2

刷夠500體力？

有時係要打多d

睇你好唔好彩, 0934出完應該等1034再刷
唔好彩嘅話可以刷足成千體先再有

放棄今次raid了
入到場見倒其他人三隻大嬸/眼鏡妹自己都覺得唔好意思自動退場

CLS

我用土法幫人降耐 厚面皮痴下都ok

降完耐 減完精 佢地一下打13000 心都酸

一日刷倒7,8次已經算好好

2000血 rare2 有冇人

其他三個一定喺部電話前面講緊lan啦, 阻住晒

4日欠57
點L樣打

hi~
奶力 i love you

再加refresh商店打倒嘅
到最後都唔夠咪抽阿格pool換碎, 10抽換倒5塊

True 明明輕鬆4水chain 係要搞咁多野

Hi 賭神

我refresh 到300石一次今日都係得 5碎
DKLM
0934 > 1208

RARE3 ー2

−１

refresh到咁貴拎去抽好過

抽仲低機率

爭D 做錯事

到我，rare lv1

65 1萬血 可以AUTO -3

特登禁STICKER提

2000石一定有5碎先, 仲有得抽嘢
refresh到300石, 唔中就等如零

已殺
唔該哂

TIFA

78 -3 10000血

full？

點解會俾你入

又冇

見到啲街場30，40lv Raid都要寫明水系魔攻先俾入
無人權角受盡歧視

FFT隊

贏左wor最尾 75仔一下打6500

岩先有個75lv場寫 魔法 水以外

入去係阿妹黎

阿妹 係 魔法

Lv3 rare-3

佢係踢晒入晒d水法

但係佢哋咁樣明顯係想連火屬斬擊chain

入你嗰個打咗先

mon post

我都唔知 本身我土法轉阿格 跟住佢地又肯開

原來可以定住之後女女女佢
學到嘢

佛心人士

軟飯仔here

亂入1LV -1

冇關auto...好在第一下閃到

得51%
我單純揀隻射手睇下可唔可以射chain起手幫下你哋

lv3黑肉點會閃唔到
又玩番偷ct?

TM2 d團好難入 mon post都入唔到

但係中到就fatfat
即刻輕鬆勁多

水赤真係人權角，岩岩100lv 4 隻水赤初見殺

btw,下次你腴第一下幫手降咗精神先
傷害差好多

次次都入唔到 真係有開好友？

4隻水屬魔力夠高就得
不過水赤點都要有隻

啱啱開咗

之前有開新友成日入咗啲唔識嘅人
見你冇上水咁啱唔開一次你就出現

一翻工就有時間玩

lvl100成日miss

正到

我決定要mon足教宗

降精神你哋唔係物傷咩?

星...星期六

我都要

搵食

同緊雲xx講
成日開場打火神都見到佢入嚟

個個都衝打lvl 100

搵食但係有時間玩

搵食=cow女

係咁㗎啦 公司都係有個人坐喺度

一路cow女一路玩

唔係COW 啦, 係CHOW啦

唔係chow啦 係un女

noted

unfd ed

裝2020就100%命中

下隻再入

好carry

打完80lvl 有6萬

目標確定

行得太慢(肥) 招技打唔到

今次個頭真係多人肝啲

全盛時期既怨魂一日要講幾多句肥你老母

我地要改變佢 講到連佢都覺得肥

69 殘血 有無人有興趣?

屌你老貓

其實我想整隻戒同袍多d

真係老 un唔到幾多女

-2 Auto
等到2:20 開波

啲料搞唔掂

頭最易整

最想要戒指
俾9f 10f 迴隊sm得太多

3款要既料唔同？

細佬計過要多16萬幣換料

16+13萬/7
每日4萬幾coin姐

肝爆都唔掂

有冇詳細料list

海鮮網好似冇

每日要60場100lv

tm兄弟:下每日120場緊

你哋諗得太多
我係話+3戒合上+4戒要16萬幣
當期raid打唔到料都係放棄定先

打個垃圾raid都咁多人推po
明明以前個個都唔想打

佢有仙人掌 搞到我有心機打

74半血 -2

掛足幾日防具書算

Raid lv2 -3
係街mon唔到po

一日60場都唔知有冇

仆街選左單挑有無得改返

冇

Click完無得再確認

其實好多rain房
9X都可以1場清
你肯肝
用rain都得

今次真心出既野多好多

起碼肯打到100應該整到一隻+5

上次乜嘢150lvl係直頭打唔到

冇rain冇水角

係咁搵執雞房

係，你磨10次如果冇風槍

佢出多個選擇比冇人權角嘅人打 好佛
又有lv獎勵

土法配3水都得

不過今次9X就3粒大咁好既
知唔知邊幾lv初通有bonus

其實打落係唔錯 但煩同埋傷害點都低過4水

而家我都係不停refresh搵仙人掌打

20 40 60 80 99

30000幣

垃圾raid 不打了 入5x場都比人踢
等痴公會場算

咁好難入下 d仙人掌超搶手

5x 你都有興趣?
岩岩貪快組左個垃圾rain就2人go打唔死
一陣開俾你

有水角，土法，rain 可以打 Ifrit
風槍 打仙人掌

今次親民好多

公會殘血通常都會開出來

好似隻SR 水魔都有人受

開左 有興趣就入
無就自己打埋佢

係，我每次都俾佢打，練好89都chain打9999

有無人會好奇Ifrit條檔布裡面係咩黎？

利申：唔好奇，純粹想知

。。。。。。。。。。。。

點解係貓咩咩咩入左黎
你衝+5點會打咁低LV

連燈 香港最大GAY 佬論壇.JPG

我自己過隻打唔到上去呀

4rain成日有一兩隻慢過隻怪

用隻黑肉玩時盜囉
隻野玩唔到時盜?

2020

嘩，連ifrit 條野都想睇

玩到 但開始2場殺唔到

單人？

4個斬傷連chain 應該可以到60

34lv raid入都冇人入

斬角唔夠力

個個痴場打緊9XLV

我都係用ssr女忍，光戰，劍聖同冰劍

之後就唔得，冰劍被剋

我都打緊3x 土法開魔法隊有人玩架

9X多數都益自己人啦唔係咁易有

殘血先開返俾公會

通常街場打剩10000血到

開始見角色98lvl

4lv開咗-3

無人嘅個個un緊女

滿血我打唔到pass

入黎又走

一場打唔晒咪多啲人可以打到 入啦

4lv -1

多謝大佬carry

我都實打唔死

仲痴線過會腸
有正太控,老頭控,黑人控
但係grey到去Ifrit嘅都係第一次見

lm round2

... 完全冇作用

呢兩日覺左隻風槍佢先

無所謂

準備開

打到6x都可以單人一場
去到9x之前都仲可以兩場

me最叻就執雞
第2轉未

rd 2 4lv仙人 入

未算係雞

入入入 4lv仙人 -1

等睇第3轉

打緊塔
好快死
就到

full咗就算啦

睇吓會唔會有第三轉

麻煩房入面嘅巴打幫幫手
特登打少幾下thx

而家初期多人刷，仙人掌都多
打lv3一隻都有900幣up
加上有風鎗打好快一場

試下凌晨
前日兩三點大概五分鐘就見到過咗CD嘅仙人掌可以執屍
嗰日執到要係咁食藥

邊到睇係屍

岩岩買左raid個兩粒虹碎 頂住先

係協力個page 得返好少時間個d有得接黎食

喺救援嗰版
有時候click更新之後會見到啲個框灰灰地嘅boss/仙人掌
呢type好似係人地唔打過曬期
你click入去就可以執嚟打
但係淨係可以自己solo唔可以r人一齊打

會彈error岀黎 xxx遭遇者xxx
入唔到

71 3萬血 -3

即係比人執咗
所以凌晨執會易好多

即刻到

又會4 Rain 都有

入到嚟呆咗

比隻黑魔打死

TK AI

突發又有計數又有暗拳
但我得400石

拿出魔法卡

得返5日 4眼妹應該有排先突爆

會長竟然輸畀KXXXXXXX

拎埋月尾d碎夠做？

咁仲邊有面
緊係即刻課返幾pack換碎啦

長著角就唔驚啦

半jer追2020好過

我覺得我分身升得隻計數妹好可能又過氣
同REIN一樣

Aerith 一出

牙rain邊度過氣

aerith 點睇都純補

aerith又打得又補得啦

不過真係由頭到尾都未驚過牙rain 咁解
兩隻打手都攪得掂佢

真，ff7 remake holy 一打10

一定係tifa 先又打得補得

lv100

打傷唯一既希望

tifa補得

TM2 100 lv -1

黎唔切，等下隻

100lv真係會秒 冇水角睇怕都係80止步

72 殘 -3

無留意殘咁少，仲走去開2020，打到麻木左

以爲又要rain
見到6k血就求其土法holy算

有冇人得閑可以幫我打36raid
開咗五分鐘都冇人入

一睇就知佢全驚最好奶個隻

Barret 第一招就補血

所以不嬲話barret先係會腸真愛

好似次次見到會腸都係miss

我可以

成日miss，on99

眼鏡唔岩度數

太深度數 冇錢買眼鏡

81-3 半血

76 -2

喺街場有隻rain慢到最尾我追過咗佢一round
臨尾唔夠AP淨係可以斬

82 -3 殘血

幾支持你

81lvl 上有兩粒大晶，抵打

我依加狂search91以上搵殘血入去搏懵

今次raid最高100?

係，有立即衝入去

通常殘血冇所謂

係

100之後係咪唔會再出

咁打raid rain無敵
-攻魔-防精 3連chain
自身又硬

btw 記得轉技6:00再刷

100lvl到永遠

記者轉技大家

要4隻一齊，唔係冇乜用

83 -3 1000血

即係100之後都仲會繼續出 只係出100?

solo raid 彈game冇得重入
然後又當用咗一動

係，所以打咗先好行開

街場啲人咁撚廢 入tm2個場要我4號位老練咁遠降精 仲要miss

係街場啲人好多又廢又仆街
唔係嘅話都可以次次一場清
唔洗放殘血出嚟俾人執

岩岩有場100,得返10000血， 個場主係都要4 隻rain先肯開波，踢左10幾個

此風不可長

我見過街場有隻80lv會計妹
開技打boss扣得2k
心諗我土法普攻都扣成k

我都見過89lv會計妹打boss 2k
伏到爆
9成又冇練召又冇整武器

原則問題 唔想比d人執雞

btw 依家多左場主比人執 可能多人打左上去

9成乜都冇練

我共嗚都未爆，武+4都打到

下轉UR要抽隻周回既先得

好辛苦

我地通常一動齊隊，2動先俾人執

今晚預我0

又要撞10隊

升中四了, 會腸幾時先有2020

咩升中四

升中四都唔識

刷到出lv41都未出過仙人掌

我好似7xlv先出第一隻

真係唔識，原來我變咗老餅

84 -3 殘血

依加先21

篇野好耐啦喎

我發現3隻暗斬1隻偷time 去到70都仲可以一場清

WLTF
一嘢死撚咗

見到你整咗ur頭既，爆機？

起碼打到80

+2。。。
我諗諗下 就算夠13萬coin換哂圖 都唔夠料 特別係大結晶。。
可能+4就收手

我剩係記得條友一路冇女

唔知篇野叫升中四

正常

100lvl可以一下殺

91上全部3粒咁出，應該得喎

屌你老味突發商店又腴碎
係咪想逼死我

未知我整到+2已經完全唔夠料

+2

活動開咗2日姐

聽日後日放假要陪女

dllm

當佢一本書跟十個無晶

保守估計要630粒晶
唔知合高會唔會要多d無晶

要好乞衣咁痴好多場100

有女真係唔同啲

個個喺度扮無女偽毒

一場3粒，210場

1日 40場

每日免費20場 仲要全打91up
真係好肝

點加得滿d數值呀大佬

有無用刻印先
btw 咁快+4 唔識gun

肝唔係重點 91up先係重點

啱

無用到，可能會諗加5

惡到

+5用印仔應該滿到

多1-2日應該全部91上

打場100有8百幾粒幣

不過今次有人權角可以好輕鬆

自己一出勁快刷到 算係咁

用土法魚目混珠咁入咗個LV2仙人掌場
仲要冇比人踢咁開咗波

諗返舊屎150lvl

未試過入到lv4以上嘅仙人掌

其實佢係咪出咗升武器pack之後改低咗原本個數值
用晒刻印升件+5袍去到50LV都差勁多先滿數值, 用埋鎚都唔滿
明明之前件+4用鎚就滿咗

你好運咋，+4我除左飾物未滿過

見到會腸個85lv場

見到會長入嚟幫我打lv42 raid哭能咗

彈咗

見到冰法普攻
呆咗......

收到風F乜乜乜中左肺炎隔離緊

其實冰法真係一下死

好心冰法唔好入場

咩風

85-3 殘血

仆街壓RANK 撚開始嫌棄人

極醜惡

之前用阿伯入都無人嫌棄佢, 依加就嫌人冰法

會長入唔到

我都係兩下死 所以我多數開個魔盾

而家有人權角就係威係勢咁

65殘-3

你都入唔到

唔係嫌，係被剋屬一下必死

有幾個明知係咁繼續入場都唔換角

真係入唔到

4個鬥快
我同貓咩咩咩一出即禁

做咩篤我岀黎

狗黎架

咁啱入到

86 -3 殘血

我發覺好多人無rain有25仔

25仔又係男又樣衰 點解會用

25好似中差過紅茶

開房火斬成堆25仔不過好廢

你係度咁講d仔會出事

外表換唔到實力
唔同肥婆

搞gay都要揀靚仔㗎

召喚

轉帖

cow 女好可恥

Cow 女王

87-3 殘血

多人運動

屌死你個仆街仔

mo左

撲蝴蝶

打raid連rain都勁25仔n倍
5月仲要水屬場
25仔一開波已經要難產

3p

ramza都叫威過，好似係

rare lv4 -2

一開波已經俾劍聖屌打啦

sor
ramza bb無廢過

對面個RANK24真係人性試探

唔係廢嘅
不過都唔係勁

未用過風槍 射佢唔到

仙人掌真係打唔過

rare lv4 -3

要就返距離

高lv好多幣
但係好難先出一次

做乞衣是常識吧

屌
呢啲泯滅人性嘅污糟嘢
交比我呢啲新手啦

如果用大應該殺到 我對唔住教宗

我上埋坦卡都係打你先

打多次俾人執姐
反正打咗成日都仲未用完啲珠

rank24條友連故事都唔打

開左吸仇呀 清

佢開咗吸仇

雙攻400

睇嚟驗眼小隊可以嚟個3人同行

無rain 唔知有呢招

留翻俾死剩一隻角嘅巴打啱啱好

仲衰過你

唔好同我分身爭
唔計打左 0動個D
最低RANK係我分身

賭神發威

好明顯真新手

最近好似叻仔咗

有人不停進步
有人仲係原地踏步

對面真係勁

屌, 隻黑肉俾阿格打中封行動仲要唔撚轉身俾個背人打

我個24lv比人搶咗

比阿格打背普攻2下打死

TM1 92殘血-3

邊個打咗

同新手搶雞執
冇撚人性

兩兄弟好肝

今日夠數了

夠換圖都唔夠材料啦

仲新手

你2個輪更制幫大家打？

64:54 MOLAMOLA

2動打隻111 rank 計數妹，我射，佢回，我再射，佢回，冇晒tp 了 上嚟清我場

自己打都嫌煩
邊得閒幫佢

差幾多料？

等我預下

計數妹都閃到
你隻風槍咩嘢事

btw,又話出街get a life唔上連登

見你兩個成日齊喎

唔留計數俾我打 差評

正身冇REIN

應該係回血 唔係迴避

樹液塊-3150
無之大結晶-630
(大約)
實際再多少少

Cow 緊女係唔同啲

佢係屋企咪預個位俾佢執雞啫

用幾日魔抗隊 見對面無魔攻 轉返物抗
即刻咁多隻魔攻

咁應該係

巳撞 打唔贏

你地咁重手唔留第2轉

估唔到打咁痛

真係好多下

不過有機會得

我冇預到可以上到十幾CHAIN咁高先唔留手
以為7CHAIN之後隻野都會郁

兩位大佬打得咁爽我以為清

btw,用風槍打仙人掌嘅話
係一開始用一次4連射疊chain
之後用double shot打dmg
你哋唔好係咁用4連

TM1 93殘-2

清到緊係清
我無預計清到姐

我冇活性會有D尷尬
一開始打一下銀色之後開DOUBLE SHOT會唔夠AP開多次技要普攻OR速射

69:69

當對面流㗎

佢哋連和幾隊勁野

你一開始殺咗隻細之後
再殺多隻/開TP技好過
因為以個順序一開始都唔係好連到chain

又要豬喇

分身都唔知打得邊隊
隊隊都惡啃野黎

我地打酒場 20人小隊幾乎全部彩花光戰
星佢就實拎滿你 你就反而有機會打唔入 好撚癲

我都等緊指示

有冇剋屬角

精英隊

好似好耐冇見你上水咁

94lv殘-3

琴日忙爆

Berny 土法，劍聖，重有隻唔知乜

99 水赤，光盾，彩花/4眼/土法？

98 土法，光戰，啊格

106 土法，rain, 彩花
98 25，rain？，土法

98 土法，光戰，啊格
一陣分身試呢個
應該

留尾等執

打走 戲才，同 99 水赤

彩花光戰真係好煩膠
不過壞處係最多守兩三隊就收皮

佢20隊都係咁嘅話咪守到60隊
我見佢地近排draw到好多強隊 好癡線

之後打106同下面98

97會唔會一入去又回滿血

隊野守3-4隊

會

會啦
生命吹息仲有

好彩冇入feel到伏味

母親的抉擇

１０６我分身打佢？

已輸

打106打到燥
明明隻土法同大王子殘血
土法唔撚幫佢地補血走去補有八成血剩嘅rain
jm9

冇人打

諗唔到點破 光戰阿格彩花
由其d角色成日企埋一齊中狀態 有兩隻中就輸得
F爸有無計

4隊都唔知點打
可能事但撞

我開路定執雞？

72咩都冇晒, 肉團嚟

我撞99先

仲唔郁

打98

2隊都98

戲才先？

會長你撞落一隊先

覺得你地無人打得贏彩花就去打
點知次次都俾佢滿血復活rain
個場邊個少彩花好似已經輸左

呢個場搶到中線其實AOE 好易殺到彩花

差少少

好波